如果我今晚一注獨中七獎，留名者一人100

Lm

點會獨注中 7獎

留名

打錯，係頭獎，唔駛留名

跟樓主啲飛買先

我唔要都唔想你中

跟左樓主買

.

你敢閪咩

穩陣

唔中點同你過人世

七獎 祝你中

100蚊留返比你買餸

100乞兒都唔要啦

屌 大家唔好信樓主！！！！！！！
容我張狂，聽朝9點之前八號波，我切左條J落鑊當薯條咁炸又點話。

原來佢未找jer數！！！！！！！！！！！！

lm